「注意」「置頂」政府回應限期

回應限期：7月10日前進行回應！！！

勇武日期：7月11日
地點：重點要包禮賓府
原因：由於總狗屋包過一次，立會佔過一次，
今次一定要圍禮賓府，因為我地冇圍過
林鄭個垃圾屋！！！唔好比佢有得出黎，
要佢直接進行回應，因為我地唔可以再比
佢拖我地時間。

請文宣組幫手宣傳！！！！

請連登眾巴打幫手置頂！！！

推

唔可以再曬時間比個垃圾政府！！！
我地要佢一定回應我地既訴求